**Поднять проект**

В корне проекта запустить

`make dev-up`

**Запуск тестов**

Сначала в корне проекта зайти в контейнер php:

`docker-compose run php bash`

затем запустить тесты можно следующей командой:

`composer.phar run test`

